有冇巴絲打一齊玩Minecraft ?

裝左少少Plugin，無裝Mod
版本係1.11.2 正版或者開心版都玩得
每晚都有大約十幾個巴絲打一齊玩
有興趣可以入黎我地RC一齊玩
RC : 26145642

而家開左SERVER

我 我個名叫dogtung

入黎一齊玩啦，好多巴絲打玩緊

屌，咪join開心版啦屌，成班小學雞湧晒入來

玩正版我join

暫時未有，因為我地都係輕鬆玩下

呢家仲有開心版咩
利申 有買

有呀

純正版會join

正版我就玩

ip?
入左rc問左都無人理

ip?